[學車]第一次渣出街有咩感受

我係沙駕學棍van
頭3堂都係駕院場內學轉呔,拍位等等
第4堂要出街,上之前真係好淆底
因為彎又未轉得好,又唔係好知幾時要轉波,轉波動作又唔熟,又成日唔記得打燈,停車又chok,出到街又唔知要留意d咩
又驚撞到人地架車,又驚渣得太慢比其他車呠
但出到街又出奇地冷靜,發覺要記既野其實唔多
不過第一次出街試過兩次死火,
一次綠燈開車個時上左三波即死火
一次番架院個時落二波唔小心落左四波,仲塞住架穿巴
依家已經上哂堂等月中考路試